‎【反送中】集思廣益 今晚之後會點發展 有咩對策良計

唔會一下沖完就港共屈服
應該準備進入長期不合作運動
大家有咩好計 拋定D 出黎先
同埋我認為要諗定worst case scenario 到時唔work 就去下一步
唔係企係龍和on99 俾人驅趕完就唔知做咩野
下一站禮賓府定領事館之類

E.g.
游擊式於港島各處佔領要道及迴旋處, 每每20-30人行動 遇警即四散
使警方疲於奔命四處驅趕 造成連鐶式車塞車局面
加上號召壞車及慢駛活動, 基乎癱瘓港島路面交通

中區環球大廈對開迴旋處塞車嚴重 交通警員在場指揮 [2019-01-21]

荃灣九巴壞車塞迴旋處 麗城交通嚴重擠塞 [2019-01-25]